「戰線」知唔知GIF圖除左被你打飛機，仲有咩用？

就係Draw Attention！帶風向！破壞對家輿論機器！

藍絲嘅形成，除左本身on9，最重要係只係識跟風！帶風向係非常之重要，成功嘅話就好似對家係連登帶風向失敗撚散水撚咁，相信大家都知成效非常顯著

大家有follow 藍絲page，會見到佢地block哂upload photo功能，對於5毛黎講就容易d推自己人留言。Post GIF圖link就可以係facebook顯示到圖，反攻佢地陣營

要帶到風向，就要跳出comfort zone，洗走佢地維穩嘅言論，破壞輿論渠道。而單靠文字辯論解釋，係無辦法同唔用腦嘅藍絲溝通，更何況好大可能同你爭論嘅只係5毛。

按照facebook推送方法，個comment愈多like，理論上會推到比最多人睇，而要多like可以參考以下

1. 無圖學咩人出post?!
藍絲Facebook只可以post GIF Link, 只要有圖就所有人不論藍黃都會睇左先。資料單一tvb洗腦從來都係藍絲嘅根源，post番正確資訊、黑警濫捕、以至笑鳩藍絲嘅GIF都可以達到目的，即係破壞佢地洗腦渠道，帶風向！建議大家集中去藍絲大本營進攻 e.g 港人講地

2. Comment要夠juicy
可以參考 Matt Leung巴打，曲得黎笑到人on9，其實都係可以帶風向嘅一種，相對於同藍絲爭辯，我諗呢種笑鳩人嘅方法容易d入手。而最重要嘅目的，就係洗走佢地撐政府嘅comment，破壞輿論嘅形成。人從來都只會揀好笑嘅野睇，多過「支持警察」

3. 多like數代表風向
正如連登上到熱門就係風向一樣，愈多人like嘅comment佢地就會愈信。所以大家可以參考下TVB戰線facebook策略
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

藍絲呢種簡單嘅生物係一定會睇comment，因為佢地無分析能力，所以只要見到多like就會覺得多人信，見到多人留comment支持警察，自己又會跟埋一份。因為佢地唔會去了解，自然唔識，唔識咪惟有簡單咁睇下標題睇下留言，跟下風囉

如果有巴打可以整個政府/藍絲/醜事GIF圖庫就好啦

有時候一幅圖勝過千言萬語，但有時都未必夠清楚

而一張GIF圖就係最好收對家皮既方法

有哂成個畫面

支持

Push

好過日日肺炎搶口罩post

Push

再推

兒登仔：不了要Fc

推

agger

推推.

有冇詳細攻略

整多幾個黎比大家po 先啦

有用po

我都跪求各路巴絲貢獻GIF圖

1.去藍絲page
Search 港人講地

2. Post link

3. Like 同路人留言

完！

可以推

正

幫推

Matt gor

push

希望大家save低佢，盡量廣傳

天水圍武漢大媽

黑警大罵大陸雞

Pewdiepie 稱讚香港手足

香港版1917

已貼，樓主可否幫手置頂
或者集合完再開新post

推！

More

721

有見地

Save la

到而家都唔明點解張gif hit唔起

黑記，好似係

全民起義

[多圖] 黑警實錄整合!! 歡迎加圖加片

呢張好癲

好過玩膠

nice
暗黑兵法

支持

吸你老母晴

用啲721 831 警暴 d gif 洗啲藍page咪算

一話藍絲比人打就塞張李加超比佢

以前連登仔好鍾意 GIF，而家好似睇完就算數

跳出同溫層gogogo

反駁藍絲資料庫成立40日，大家估下有幾多人睇過？

呢個po都係

夠入腦

對家群組就唔好理，廢事增加佢哋上水率
但媒體專頁一定要攻
好多機械人咁嘅留言清一色:「支持警察」洗晒版

戰略post推

Btw matt gor

G持

大力一推。

大家一齊aire drop, 唔好俾場戰爭停，直至將敵方徹底擊潰

知更鳥兄，呢個GIF出致你手真係無比興奮，搞到我又想起你底再回味下

PUSH

連登仔淨係識幫藍屍咬自己人

推，知唔知小英贏乜 ? 就係贏資訊戰

推啊

强帖留名, 推

推推

講得好好 推

推呀

ching所言甚是

Tui

大家要養成save低文宣GIF嘅習慣 一有藍絲就用GIF大佢地

同埋for藍絲睇嘅GIF唔可以太深 佢地會唔明 最好加翻大大個字幕

推推推

.

啱呀，講幾十萬次唔好做左膠都不及一張gif。

好文一推！

Matt Leung手足好好笑
大家記得扮藍但又曲線屌政府
就好似份失敗主義五毛係連燈分化咁去做！

連登五毛常見搞散討論用既gif就係「四眼左膠圖」
上面啱啱又見一張

up

同意

推下

p牌推唔郁

Pish

支持，唔識整
留名學野

辛苦了，怒推